一唔應機就係扑緊嘢

咁樓豬肯定扑撚咗成個禮拜嘢 無間斷咁扑

我同緊你扑

圖

佢冇覆機 勁衰

佢d精好似開水喉咁

即係咩

即係佢訓教都扑緊

你又知

已fc

你地真係好朋友

聽你講

我唔識講嘢架喎

聽你寫

唔識字

感應到

點解！

點解你會知